*ТЫ КИНУЛА* (1997)
		В платье белом

>		Dm             G            C        Am
		Когда зимой холодною в крещенские морозы
		Щебечет песню соловей и распускаются мимозы
		Когда взлетаешь к небесам и там паришь, пугая звезды
		А над окном твоим совьют какие-нибудь птицы гнезда
		Когда девчонка толстая журнал приобретает "Мода"
		И с ним как будто юноши ей в школе не дают прохода
		Когда милиционер усатый вдруг улыбнется хулигану
		И поведет его под руки, но не в тюрьму ,а к ресторану

>		  F          Fm
       Припев:	Знай, это Любовь
>		              Am
		С ней рядом амур крыльями машет
>		  F          Fm
		Знай, это Любовь
>		            C                G
		Сердце не прячь, амур не промажет

		Когда мальчишка на асфальте мелом пишет чье-то имя
		Когда теленок несмышленый губами ищет мамки вымя
		Когда веселый бригадир доярку щиплет возле клуба
		Когда солдатик лысенький во сне целует друга губы
		Когда безродная дворняга взобраться хочет на бульдога
		Когда в купаловскую ночь две пары ног торчат из стога
		Когда седой профессор под дождем по лужам резво скачет
		А зацелованная им девчонка над "пятеркой" плачет

!		Припев

>		Dm        G      E              Am
		Любовь зимой приходит в платье белом
		Весной любовь приходит в платье голубом
		Любовь приходит летом в платьице зеленом
		А осенью любовь приходит в золотом

-

>		Dm        Dmsus4                Am            E
		Когда зимой холодною в крещенские морозы
		Щебечет песню соловей и распускаются мимозы
		Когда взлетаешь к небесам и там паришь, пугая звезды
		А над окном твоим совьют какие-нибудь птицы гнезда
		Когда девчонка толстая журнал приобретает "Мода"
		И с ним как будто юноши ей в школе не дают прохода
		Когда милиционер усатый вдруг улыбнется хулигану
		И поведет его под руки, но не в тюрьму ,а к ресторану

>		Dm
Припев:		Знай, это Любовь
>		       Am
		С ней рядом амур крыльями машет
>		      Dm
		Знай, это Любовь
>		            Am                   C
		Сердце не прячь, амур не промажет

		Когда мальчишка на асфальте мелом пишет чье -то имя
		Когда теленок несмышленый губами ищет мамки вымя
		Когда веселый бригадир доярку щиплет возле клуба
		Когда солдатик лысенький во сне целует друга губы
		Когда безродная дворняга взобраться хочет на бульдога
		Когда в купаловскую ночь две пары ног торчат из стога
		Когда седой профессор под дождем по лужам резво скачет
		А зацелованная им девчонка над "пятеркой" плачет

!		Припев

>		A       D       C       A(Em?)
		Любовь зимой приходит в платье белом
		Весной любовь приходит в платье голубом
		Любовь приходит летом в платьице зеленом
		А осенью любовь приходит в золотом

-

Intro:		<Dm G C Am> } x2

Verse1:		<Dm                G           C         Am>
		   Когда зимой холодною в крещенские морозы,
		   Щебечет песню соловей, и распускаются мемозы,
		   Когда взлетаешь к небесам и там паришь, пугая звезды,
		   А над окном твоим совьют какие-нибудь птицы гнезды.

		   Когда девчонка толстая журнал приобретает "Мода",
		   И снит как-будто юноши ей в школе не дают прохода,
		   Когда милицанер усатый вдруг улыбнется хулигану
		   И поведет его под руки, но не в тюрьму, а к рэсторану

Chorus1:	<  F          Fm                 Am>
		Знай, это любовь, с ней рядом Амур крылями машет,
>		  F          Fm               C               G
		Знай, это любовь, сердце не прячь, Амур не промажет.

!		Intro

Verse2:		Когда мальчишка на асфальте мелом пишет чье-то имя,
		Когда теленок несмышленый губами ищет мамки вымя,
		Когда веселый бригадир доярку щиплет возле клуба,
		Когда солдатик лысенький во сне целует друга губы,

		Когда безродная дворняга взобраться хочет на бульдога,
		Когда в купаловскую ночь две пары ног торчат из стога,
		Когда седой проффесор под дождем по лужам резво скачет,
		А зацелованая им девчонка над пятеркой плачет

!		Chorus1

Chorus2:	(x2)
>		Dm                   F      G             Am
		   Любовь зимой всегда приходит в платье белом,
		   Весной любовь приходит в платье голубом,
		   Любовь приходит летом в платьеце зеленом,
		   А осенью любовь приходит в золотом.

Solo:		<Dm G C Am> } x4

!		Chorus1
!		Chorus2

		..................................
>		  Dm        F        G          C
		А осенью любовь приходит в золотом.